手勢好嘅牙醫推介 屯門元朗天水圍都得

有人刷牙發現刷刷下下有啲嘢甩咗落嚟！應該係細個補牙嘅嗰啲嘢😵我諗又好似蛀番牙☹️好驚睇牙醫！但係有迫於無奈一定要驚一陣要杜牙根💀

求各位推介下邊啲好

LM 想脫智慧齒